多倫多中國留學生法拉利車隊被起底lu

在多倫多香港「反送中」集會上，出來干擾的中國留學生法拉利車隊，豪車車主們被指中國權貴們送到加拿大留學的子弟。日前推特上未經證實的消息指，多倫多豪華車隊領頭的是前山東省長韓寓群的外孫，後面幾輛車主是山東前省部級官員王仁元、王修智、王玉璽的孫子，還有裸官連承敏的兒子。

說好的打貪呢?快啲捉曬佢地老豆老母啦

推

咁溫哥華果架呢？？？？？

推到佢全家都仆街

仆街推啊

温哥華得1架?差評

中國人會有咩反應。這麽富有的國家，怎能不愛?

微博班on9針住 邊有捐二百萬依一點去嘈

梗無啦
捐幾多上到去大陸都係得萬零蚊到災民手

自推

自推
推到雜種見倒

全部都係官

可能架車香港人有份比錢

內鬥味

咁快

反貪腐

支持雜種大力打貪

721 811